2個FG 你會想做邊個

正評：屋企都有d錢 但佢就仲未搵工作 成日都冇咩野做 好似浪費時間咁 唔太等錢洗

負評： 不嬲都做開part time 一畢業就立即搵到長工接住做 一般公屋家庭

但正評 果個日日冇咩做好似冇咩人生意義都正評？
反而負評 日日積極工作 日日都過得好充實

大部份人嘅人生意義係放工果刻先開始

咁正評 冇工作咪冇人生意義

冇工作=24小時都係自己既人生

唔洗返工咪即係代表佢24小時都過緊自已既人生
不知幾有意義

你認真定講笑

你都係認真定講笑

邊忽似講笑？
想做咩就做咩既人生先有意義
淨係返工既人生有咩意義？

呃正評？

點解咁講 我覺得負評好積極好努力

屋企有啲錢 未搵工 唔代表果個人唔積極 好似成日都冇野做可以係因為佢做嘅野唔係你想睇到佢做嘅野

返工既目標就係唔洗返工

積極還積極 努力還努力
FG人工得幾多
屋企冇錢冇家底 講乜野人生意義

屌～
又要問：「年輕人，究竟係咩原因驅使你咁撚勤力咁撚曬都要去工作呀？係愛定責任呀？」

係要搵錢洗呀！屌你個閪！

你覺得返工有人生意義啫，唔代表所有人都係，每個人都有獨自嘅人生意義

理論上係咪有錢 就算一世唔做野大家都冇問題？

其實係咪好多人都被逼積極？

咁冇番工好似冇咩意義 比如日日睇電視打機 中意就出街同朋友食飯 去遊行 做下運動 熱天就游下水咁 好廢咁

唔洗做野但又有錢即係大把時間啦
有錢有時間就買到快樂
有錢有諗頭就會搞生意啦仲打死一份工咩

你覺得啫，唔可能將自己嘅標準套落所有人度，咁自以為是

有錢果班日日吃喝玩樂又溝女
同你日日埋頭苦幹咁返工
邊個廢啲呀
個個都想唔洗做去玩架啦

但好似只係識洗屋企人錢啵